今日先玩Dead by Daylight 再考慮轉唔轉Fall guys

鐘意玩Dear by Daylight 或者 Fall Guys既你

我鐘意同觀眾一齊玩, 希望你地黎我台搵我一齊玩同睇我直播啦~~

小梓Dead by Daylight直播日常之精華#1

支持

dbdl

多謝